1. Скачиваете репозиторий нажав на кнопку `Download` в любом удобном формате архива
2. В папке `dist` лежат `html` страницы `gitlab` (визуально красивые) и `raw` (без стилей), с таблицами и картинками, которые можно все разом открыть в браузере и визуально искать информацию
3. В папке `src` лежат файлы `md` форматированные (`inline`) и сырые (`raw`) для поиска с помощью текстового редактора `Ctrl + Shift + F` (по всем файлам - обычно)